3600用u12a都好高溫

粒3600行4.2Ghz, offset 1.30v，開冷氣燒機一陣就八十幾度

有冇唸過係機箱問題

3600真係好熱...

7nm積熱

amd先係信仰 ，除左跑分，有咩實際好d

燒機80幾都熱咩

7nm積熱問題來 2ccd積熱比1ccd好
另外燒機80幾度不代表日常用會上到

成日見a友話自己stock cooler燒到上全核4.3
我以為amd真係勃起
結果原來係個別例子，又或者係樓主問題

intel超cpu都要落塔散頂先會有好温度
stock cooler performance本差過塔散的

平算唔算

我用油耳推既幻影黑壓到97K 全核5.0GHZ都係70幾度渣wo390係$黎既咩

首先amd intel cpu架構不同 可超既空間又不同 不能直接比較

Zen2體質好果D可以4.3~4.4 （ p95)

如果amd stock cooler做到u12s果個level 但風冷廠不會比AMD咁做

要玩超頻 2間廠都係不會用stock cooler先了

一定係樓主無熄pbo
一定係樓主無撕膠紙啦

成780蚊大品牌都冷氣80度

80幾度算正常，無得搞

#8 啊

14nm粒die咁大當然易散了

7nm不同啊

我3800x用u12a開pbo都唔覺得熱
你搞搞風道問題啦

我燒機夠70幾,玩起黎都係5x度姐
問題係樓主咁樣屈我連登硬膠台大猫扇點得

粒u setting一樣 但內部積熱 即使用到u12a一樣結果 呢個本身不關cooler事 加強風道才是解決方案

我以為積巴會忍唔住講嫌熱就用返INTEL

而家intel AMD都係玩官方超頻超到盡就出廠 熱問題呢個問題根本避不到

想靚温度請人手降壓

好在我當年信自己姐

人地話熱
jack 巴咁咪認左佢手動超都係熱
又拉埋intel 講intel 都好熱 jm9

成日話amd平 實際要拎多$300 去買cooler

凌巴屌積巴

#8 我有講的

講得好似intel唔使咁做

你會不會用stock cooler配合k版u用？

我FD真係咁做...

之前買隻120水頂唔住粒97K走去用INTLE隻STOCK 行4.6 我問佢有無事 佢話你老母臭以後再信 SALES一句說話我就坐高達去炸北京

同intel 9代比真係平
3600同價intel得6c6t

但intel 10代反擊差距細咗

提醒一下10代non k cpu有提供改tdp上限 增加cpu performance 呢個唔係stock cooler可以頂到

佢預左用十年唔會理新野啦

120水廢過stock合埋

本身用緊wraith prism都係燒機90度，換左u12a都八十幾度，u12a應該無膠紙？我隻散熱膏12w/kw，不過我用緊隻MB600L垃圾箱。前2個120進風，後1個120出風

Nh-u12a, $780

不過我用緊隻MB600L垃圾箱。前2個120進風，後1個120出風

答案呼之欲出

連登又係巴哈又係
點解咁多ON9走去燒機然後叫好熱
人地個COOLER 唔係預你拎黎燒機

熄PBO 鎖4.3 1.35V 打機平均 65度

燒機 無測試 用黎打機行唔盡CPU

想燒機唔熱可以用返3300X 3100X

u12a都唔燒得機

得前後？ 上面有冇風扇？

過份得過放風話97K 用120水頂唔到話熱個班仆街

燒完咪8x度囉，但8x度又點？
冇降頻冇熄機即係冇問題
燒機就係預左機架喇

無😂垃圾箱，上面無得裝風扇

頂唔到還頂唔到熱還熱兩回事黎
冇降頻熄機即係冇問題

換個箱啦 上面個風扇位都幾緊要

3600 6核又8x度
3900x 12核又8x度
咁睇3600真係熱到核爆

但120水真係頂唔到
連INTEL STOCK都輸真係諗唔到成8舊水買黎做乜...顯示卡水冷?

120不嬲垃圾

燒機chur盡，邊粒都咁熱架啦